處男溝女有冇優勢

如題

有
小妹中意處男
好想調教佢地

咁你去叫雞咪得

死開啲啦死基佬

破你處

係

有優勢 但會好快散

處男真係冇優勢，乜都唔識，教識左佢，又驚佢未玩夠。

處男有
但A0係嚴重劣勢，抵消左處男既優勢仲要有突好多

我A1

處女就話有塊野破左過癮啲又窄姐 處男真係無咩吸引力

冇，除非你追到條女之前會強調/暗示自己係處男

我打招呼就講
Hi Xxx, 我係處男XXX吖

冇 乜都要教 一掂就射

最緊要睇下佢有冇能力屌到人哋跪喺度

有～如果你係美國人

咁就得啦

處男溝處女有矛優勢